杯麵初體驗

係咪乜野金槍魚果隻杯麵
好撚貴

係啊

樓豬好有錢

hi bb

連登巴打真有米

屌，咁乜撚都唔講，淨係痴張相咁做乜鳩？

好肚餓
搞到我好想食杯麵

樓主都on99 又唔俾comment

好閪正啊

食到停唔到口

值唔值咁貴？

值唔值就好個人啦

食過，垃圾

gethemall做代購$29蚊杯者,有幾貴

仲以為你diy情趣杯

睇相好似唔係話好吸引

$29買到成pack出前一丁，咁都唔貴

下次試下先

賣相唔係幾好

邊度有得買？